Princess Connect Re:Dive! [101] 咕嚕靈波(● ́∀ )ノ♡

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

太多字開唔到po

Lm

LM

咁耐先開post

要死了

冇伏你 岩先睇下 大家都 10抽中
你仲唔快d加入
等埋你一齊賺

樓豬po霸

個天成日咁玩我, 上次抽千歌第一抽就loading, 最後保底

咕嚕靈波(● ́∀ )ノ♡

課金性價比參考:

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

隻魔法病弓要刷到幾多星?

佢地唔等於我

1抽唔中

方便各位保底既巴打尋仇

gaylo搞到po頭多字得濟

This sin係真相

留名 唔知抽唔抽妹弓妹

下個po你地可以合體

抽！

歪咗5次

不了

小朋友先揀

魔霞要乜9rank

ja ga

抽

睇住大丸抽到保底我都係pass算

睇我

痴線你班pk歐到50,60抽中都變非洲人

多過一抽先中真係好弱

抽抽抽

張圖好大隻NEW字

一出就出兩隻 中間抽到差啲以為保底

留石抽優妮算

樓主po霸

lm

u259

真....依到我諗30連唔到都冇資格做歐洲人......

有霞BB 3V3盲撞勁左巧多

不要尾，我今日整天都在玩母豬

各位唔好意思，又到左1個月3次既時候

中

多過兩抽先中都ja ga

上次俾人燈中今次終於可以曬卡

我個心好痛

一陣抽妹弓就唔痛

一陣抽妹弓了

常駐唔抽了

萬兔繼續失蹤

幾時有妹弓抽?

甚麼mode 1 mode 2

咁可愛都唔抽

寶2咁撚難

日版今日 台版等4個月

一個鐘後

一路話唔抽 一路抽

寶1咁撚難

why 要寶2

真係唔抽了

唔夠母豬石比呢個月d限定專武

屌你老母保撚左

隨時都有

4個月後
有排等

見到D妹弓隊係霞BB面前技都開唔到就完場果隻快感

新手買完號 係咪就推圖 刷裝升人就得

R幾幾件裝?

物理隊情姐係咪必須 想儲石泳媽多啲

點放隊?

SAME

係 抽左先諗

係 但你入活動刷經都可以(1.5xExp)
不過等55LV先入就會有金裝碎片跌 睇你想唔想早d追進度

一井唔夠點抽

抽左先
唔夠嘅話差幾多課幾多

我唔夠裝4星R15-6緊配置 酒4花老師霞露娜 3V3打左3場盲撞過妹弓同老師隊都嬴哂

再唔係想忍手嘅話
而家GOOGLE SEARCH 四葉
對住啲圖望多幾眼
再望望妹弓
之後又再望返四葉啲圖
應該易啲忍手

咁快殺上R15-6 唔怕過龍咩

那有錢

#80

驚閪聽日上埋R16-3最緊要硬

是勇者不必怕

終於中

信無羽就r11 or r14
r11應該要4or5星

終於可以出雙物

R11用住先

PVP兩個場都準備跌出100了

睇你跟開邊個我跟EMON

我再了解下點玩先
巴打有冇咩建議？
同埋妹弓係台版而加無？

我兩個都會望 無羽好似保守啲 不過跟emon有次會戰好似中過伏 唔敢死跟

係終於有一隊完整物刀

第一下10連中

pvp角其實通常無腦升得
通常望下邊個rank硬d就可以升

30抽唔中魔霞算數

90抽都唔中

我覺得直接入活動都可以 除非你而家30-40lv差少少可以升左先入
妹弓唔駛理 新手呢池都唔駛抽 留石等下個公主祭

cls，又保底，得番9萬石32卷，明明新黑之前仲有13萬石190卷，抽完新黑新可新日魔法霞直接唔見三分一
我遲啲仲要抽公主飯團，偶灰2隻，優妮前輩同公主可蘿，邊撚度夠石抽呀咁落去

同我一齊進入無我境 心情就會舒暢

課金！

3分一抽到咁多隻仲想點

偶灰我放棄左 優妮而家都要諗下

仙貝點都要抽吧

都抽 抽到無石就棄驚

靠大佬你資助啦咁

抽到咁多隻都係無左500抽咁上下姐
曬緊命

交比藍色智障幫你

抽到無石課到有先係正確態度

on9

102lv有無可能

我150公會，兩邊pvp都坐底30內喎，你淨係有支出冇收入架

計埋好似都係3個pool 460抽?

傻能左咩 抽到無石就係個天俾個機會你重生 你仲唔好好珍惜

理論上係有可能上個po有94lv過酒鬼

又保底

見到殘體字都知乜料啦

日版已有

唔知你幾多名
預鬆左少少咖喇
唔計收入我會話4百零抽

妹弓極限好似見過86過到
不過都係果句 用多5分鐘舉報左先羅

可以搵#15報仇

見到簡體字咪檢舉左先算
反正又唔洗你CHECK

屌你訓啦

放破曉ac
3服出過嘅限定基本都齊，常駐差金毛全部都有
有意留tg，課到怕唔想再玩

驚已del，放心

人定勝天

今次戰隊戰後要用605母豬先升到老師
我應該忍唔到手了。。。

挽留！

保左一個 一個220 今次67

94lv就過到，有無隊參考

偶灰我有玩開唔可以放棄，優妮又係pvp神角冇得唔抽
最撚慘係依家冇得買公主包直接買一隻so9sad

過妹弓要運氣
要瘋狂SL博影妹弓唔爆擊

舉報左了，6星酒鬼我都想要

唔好走

珍唔打會戰根本睇硬度升就得

都唔係既 有時候就係因為硬左個少少出唔到ub就輸

300抽得1隻四星仲要唔係魔法霞
係唔係2.5%架

唯有希望公主飯團同卯月會跟日版有免費10連，咁就可以慳番啲石，之後只可以祈禱唔撚好再保底，每pool 150抽內搞掂so9sad

新手抽唔抽今期魔霞好
有15k石

4星

新手唔打pvp無必要抽

你玩緊咩驚有4星抽

3星

跟左煌靈魔法霞卡三星r11，定係9升上去？

你冇啊

playall人人最高6星 你最高7星

我就3星r11，其實版面睇落係夠硬架啦

唔好report我

100正

咁我keep住三星r11先，thx

隻四星係佑樹定係綠色惡魔

出到隻綠色惡魔比我都冇咁嬲
300抽1隻3星

得3份資源升
6選3

原本有4份
不過一抽到就射左比吉塔

新可 新日 老師

安等專 初音仲有兩個月 ue一個月你仲有得儲mana

以我估算每個月既資源只夠升一隻新角

其實有冇人計過無課唔爆石一個月有幾多mana?

煌靈係推薦4星r11

睇人抽算

魔法霞無乜必要卡星
係夠唔夠母豬石架咋姐

依家1隻新角食450技水加2800萬mana
屌 依家得900支水升得2隻。。。

如果抽到情姐呢

Ja ga

好想同妹弓互射

我建議你留兩隻既資源升早見同日和好d

希望你全部保底

35抽中左霞

咁唔好升老師住 仲可以用少d母豬石

今次又係80抽
點解你哋可以咁歐

80唔歐牙

真
啲人歐到仆街

80抽仲想點？

分啲歐氣去御城得唔得

Ching 你咁惡既咩

都算好啦,100抽內

我好似見唔少都係1抽

改圖

躝啦 80抽都唔歐==

知唔知我剩係得15k嚟抽
嚇死我

你幾抽

剩返1k3

咁我直接5星

40

老c忽係咁

佢上次歐能到飛起

其實你可以收聲了

米屈

洗5洗甘惡😑

邊夠你惡又祝人哋保底

躝啦= =40抽走黎話80抽歐

撚樣黎

狗咬狗

補底...

捆綁play
btw我老婆紡希有得出場係開心既

#15

公主飯團好似好撚廢唔洗抽

.gun

仙境璃乃有破防
不過要爆擊

#17

都是保底的錯

我全部保底我直接跳去前20公會唔撚再理你哋班撚樣

禾春物豬一早升左
r7得就係升級刷碎預備組

再嘈你下個月去孤兒院😑

佢知禾9up

我幾撚時歐都飛起

隻霞勁唔勁
唔知抽唔抽好

上個post尾直情神魔亂舞

新手推圖打競技場都有用wo

日服

pvp撚就要抽

真 好能誇張

好撚黑
會長單抽卷中左

禾都國

第一眼以為係飛狗醫生

要記名先得

mark低左你隻T1狗

台服保完底抽日

我都mark低咗你

依個post9成9老屎忽

諗住免費抽中唔用石

瞓左無睇
個歐表去左冰

屌 百三抽先中 不過中埋露娜
二萬幾石點頂到公主佩可

愛麗妹咩技

30抽唔中愛麗妹果斷收手

爆擊先有破防

我而家54lv，係咪等到聽日升左55lv先入最好？thx
我好缺金裝

是咪認錯人

你扮咩 你都係一份子

捉晒啲一抽撚出嚟

差1lv咪升埋先入

1技: 給予眼前一名敵人物理小幅度傷害8636(10+10X等級+0.8X物理攻擊力)
提高自己物理爆擊率40 持續180秒
恢復自身TP 198 (75+0.75X等級)

佢兩下出一次2技都唔差喎
一破破成115防

妹弓自己本身爆擊唔高

我相信遲下專武會有加爆擊
不過唔知幾時

迴圈9動得2次，唔算好好
低機率破防仲要得0.7系數，6星年代完全唔合格
ub睇唔明要等人解

ok喎1技又加啲爆率

抽jor 未

邊個會咁得閒計
每日仲要買經水買裝點計姐
利申:零課

米屈 呢度d人都知禾非

40抽唔mark你mark我丫

UB: 給予眼前一名敵人物理小幅度傷害15961(60+60X等級+0.7X物理攻擊力)
己方人數越多傷害提升(0.7X數量X傷害)
爆擊時傷害變為3倍

40抽係非，咁我祝你次次保底做歐洲人啦

連井2 pool 還石來

搵#15
我都係抄佢only

你同pin嗰個有咩分別

個funson狗搶唔到1001咁能廢既

收工又1個post

玩左幾耐
好多限抽左返黎冇得升

哭撚咗 唔中妹弓

你朝早mark低自己幾多mana 訓前再mark多次咪得
但其實計黎無咩意思 每個月多3lv 你都係要追

任抽架喎

可以入雪櫃了

唔係果隻呀

單抽唔中 棄game了

快啦外掛仔

未來視-今日的水同mana是為了3個月後的角色

又過一關

上兩個po你地班能樣先bin完禾c 𠵱家又屈禾歐洲人😑

又屈

個活動送靜流碎好伏

抽jor未牙

抽唔抽關你歐洲人咩事牙= =

我淨係知依家你40抽中，我300抽唔中，就係咁簡單

想g你幾歐

霞係唔係要上五星

你俾你會長屌完屎眼先啦7頭

要做孤兒了

又係等6星

3星夠晒啦佢招ex又有物防

克總出個時入坑
無記錯個陣我通常儲2,3個月先升一次角
利申:美食ser百一萬戰

10抽有loading 然後見到得金卡
出布丁(new)

PVP角唔上5星

收皮啦

Funson狗轉返AC啦

report左

哭能左 呢度d人惡到

250 我屌哂你地班歐撚

g持

好

屌你funson9+eu lun

洗5洗甘能惡

pvp人權角上五星是常識吧
除非你唔pvp

我好懷疑你哋係咪乜都9升上5星
連魔法霞咩屬性都唔知就有理冇理上5星

禾地醉愛9up

5星強無敵

老婆就要5星

真 隻game 要卡星同rank 真是反智

可惜，我雷姆都係3星

唔係係唔係都5星㗎喎
pvp前提係你唔易死咪得
唔死得又升咁高血高防為乜

你最後咪又係卡

5星

資源分配好重要

非洲人先要分配

4星R15-6秒住上

3星basic血量太低，計有效血量軟過6星老師
pvp角嚟講點會叫夠哂，係捨唔捨得咁樣用母豬石嘅問題姐

5星防禦太高開ub慢咗咪吸唔切對面ub囉

我6300幾母豬我唔覺得我係唔捨得用母豬石
你用魔霞就係要佢可以高速連開ub唔俾對面開ub，你係殺佢輸出前俾佢開到ub姐係你已經用錯咗佢

泳飯伊莉亞之後我好耐無聽過人話pvp防禦太高開唔切ub

我信第一頁
第一頁叫5星

所以我唔抽

咁你快啲5星啦
升完唔好喊就得

日版大把人升左
日本仔應該喊到仆街啦應該

btw講一句，病嬌之前卡rank就係因為防禦高咗會開唔到最後一下ub，唔信邪覺得防禦冇影響嘅快啲升

咁快手升啦，仲係度派膠俾我？

...你係咪好耐無玩pvp
依加meta苟隊根本就係硬食你ub，你一輪掃唔死就酒鬼/可蘿奶，老師控到你time up收皮

升左好耐
好想日本仔一齊喊

我雙pvp每日坐底30內，睇嚟真係太耐冇玩
睇嚟你唔知咩係魔霞老師隊

咪9up啦，13升14扣3 tp up先趕唔到ub咋，開150專+1tp up就無影響

同埋拎pvp同公會戰嘅需求比係好弱智嘅事

都係弱智系統要卡蒞卡去嘅錯

病嬌同pvp有咩關係

真
應該全部都要婆升爆先呃到人課金
邊有驚唔突隻角色反而會勁咗

叻叻豬，btw原來依家台版有哂6星日和6星初音嗰啲，唔怪之得你話日版大把人升咗所以依家台版要急住升
不過我太耐冇打pvp啦，我唔識pvp啲野所以我先9up下，都係睇下日版玩開嘅youtuber話3星r11同解釋得好好點解建議卡3星r11姐，ching鞭得細力啲

例外間唔中實有既係真既
但永遠用同一套諗法話早出UB而卡星
我應該慳左唔少母豬石

冇，但防禦影響tp道理一樣，你儲tp慢咗就係慢咗

是 cy淨係識抄人嘅system 所以到𠵱家都諗唔掂點解決

新pool冇人抽不突止
仲要有交嘈
我都係返去瞓教了

話說你情姐新u升咗5星未？

唔緊要，我當係睇你9up完再睇埋其他巴打，youtuber意見

你覺得呢

今日會長火力十足

其實pvp人地掂到你隻3星魔霞都死咗
仲乜鬼野防唔防禦力，儲唔儲tp快呢
3星儲得快係建基於
有野打到埋黎你後排thus你唔會死

至少新手場黎講依樣野永遠唔會成立😔

其實點解會突然嘈起上黎

快啲升啦，唔係邊夠硬，定係你自打嘴巴用同一套諗法為咗早出ub而卡星丫
咁大口氣嘅po下自己隻5星情姐5星新u出嚟證明俾我啲廢閪睇我得一套諗法，你嘅先係啱囉

又話瞓 😑

哎屌，我叉咗隻腳落去添
蚊返蚊返，我小薯9up

3星霞就係建基於唔俾人開ub去殺你丫嘛

太遲了

3星霞如果妹弓開到UB可能要死利申9UP

我升唔升關你鬼事咩
引戰低質到呢
又唔係得我ban你...發顛咬人死開啲啦

咁冇野打到落你後排，你99999999防都唔會影響你回tp

然後對面掂到你後排，你3星都會即死

邊有，唔好屈我

岩岩追返po但有野唔明
點解無啦啦會嘈交

易到

條友態度差到係到引戰
即刻唔想同佢講

認真討論交流 難免會擦出火花

拎pvp角同公會戰角嚟比真係好低能呀喂

我情姊就雙子豬嗰陣母咗5，但唔會影響佢係pvp廢物架喎

嘩依啲就真係引戰

井未

躝啦=,=

清算list

佢驚左 話唔抽

咁講啦，pvp冇一隊係無敵嘅
你6星老師對住妹弓都有機會死啦，如果配啱隊
所以係睇你點配架姐

渣Ga

運氣用盡於常駐池

真，打情罵悄下姐

唔關我事，但你就唔好係度吠咩同一套諗法為咗出ub卡星啦
你ban我我好撚驚丫點算
我要咬都唔咬一篤屎啦下話

Or is it

大丸就黎保底了

好老實，對妹弓隊升5星係咪真係唔洗死先

我講有人會卡星出ub
話緊你咩?
對號入座
你望下你d死人態度幾好先啦講經

屌 呢個睇幾多次都是咁撚好笑

你個即刻都即刻好耐喎
原來我同緊個超能力者講緊野，失敬失敬

啲債係以前一早還哂

閱讀理解有問題?
唔想同唔會都唔識分?

真步level stat嚟 唔係人地歐到仆街係唔會死

咁你都係justify唔到卡3星回快啲ub依個point係pvp點work
會摸到你後排又打唔死你既隊有啲咩
你解釋到大家會明白啲

利申小薯成個天梯都係萬聖美美

我有對號入座咩
讀寫障礙嘅入唔入到大學添架
我態度？跟ching學架咋喎，乜原來有問題架

又花生

喔，原來你唔想又逼自己同我講嘢，咁得意嘅原來你，明明唔想做但做足咁耐，仲要唔係為咗錢打工嗰隻

一換走左QB張圖即刻抽到

我認為上魔霞五星，除左有其他例外角有乜問題?
定係根本無睇哂係到吠呢?
ching??你當呢到鄉土?

無既，我係睇唔過眼你猛吠引戰姐，
你想我唔睬你咁我咪直接block你囉
你出聲咪得

食食下花生我又就快要返工
想4

估唔到問下要幾星都有得戰

甘能早翻工

gaylo我想食花生 有冇花生圖

你就算會俾人hi到，除咗妹弓1:25秒開ub直接秒你，否則你唔應該會死
咁就算有人（妹弓以外）真係開到ub（例如遲啲嘅6星初音），你唔死嘅情況下你3星儲tp會快過5星
咁會唔會合理啲？

話說我打pvp未見過萬美

抵

今次日版兔耳妹弓洗唔洗卡唔卡星

你地FES可蘿仔最後3星R幾?
愛麗絲妹弓立繪好正
想抽

5星r16
婆就係要升爆

睇個樣似倉底貨 都唔會升住架啦

而家可以R17喎

冇料啊

月尾開始泳裝 你諗過真係要抽？
同埋re0復刻既話應該就快

無聖千係咪唔洗諗佢

抽左垃圾袋未

all in but nothing

諗下ja...無錢做全婆俠
情姐啊正月可蘿仔聖克上次無抽到
好撚後悔

睇化左

抽！

利申已抽

有都唔諗 除非無限石/真愛

我猛吠引戰？你係咪認知障礙自己猛吠引戰當咗你自己係我
話說block人都要問准對方先block，原來你心性真係咁善良，係我唔好

就係問緊有咩技會hi到你姐，新手限制我既思維

大部份技打到你既都係ub，一係控場技which唔會deal到幾多damge in the first place，一係就妹弓萬美級AOE，一係俾貓女針對
真係殺到埋你面前你又即時訓低
會發生3星5星高防咗放唔到ub而輸既機率應該真係低過你少咗Status既物防同EX+物防俾人AOE炸死既機率

Re0絕版啦

垃圾袋都唔抽到中

冇人想要

我要

G

我私家g

2邊都抽唔到新野 加入唔到討論

任課架喎

我無課玩家 thx

對住個井許願

你唔講人知你課咗
你咪無課囉

吓
全世界都係咁架啦
你估啲無課玩家真係無課牙

利申超重課金，課咗999999999石

魔霞企位後一開場又暈晒你中後排
你所有充電角都出唔到技之後再1技吸你tp
你妹弓 萬聖兔嗰啲都放唔到ub又點秒魔霞

魔霞又有加物防卡3星當對面有一二技範圍hi到你咪又可以回多啲tp
5星加多咗物防係呢個情況下又點會快得過3星

所以唔明點解台服呢個環境係有需要升到5星

學到野

U系咪勁x10000000000000000000有錢但蝕M記

駁5刀

個重點唔係對面開唔開到技秒你
係有咩技hi到你而唔秒你而令你回快啲tp依樣野成立
我都係想搞清楚姐，唔想係到偽命題話有野hi到
Hi咩到姐，我夠hi到地鐵隻蘿莉啦

算啦我都係瞓

llc

尊重你姐
廢事又俾位你入話唔夠你講就block你啦
你咁唔叫引戰叫咩?死返鄉土啦你

買咗間M記黎食
葡萄牙？

我日服都無升5星 連lv都無滿

呀sir我真係hi到咋

活動SP有可能2回殺?

有

萬美因為站位問題應該唔可以速開ub？如果速開唔到就應該可以俾霞同老師吸tp開唔到
同埋我講漏咗，你唔係淨係得ub打到霞，有啲aoe小招都打到，嗰啲打唔死霞但可以幫霞充tp
至於貓同妹弓，貓可以用嘲諷，妹弓我覺得應該5星都擋唔到？

推post推咁快仲以為好多海豹

有冇隊?

我掛住同個智障嘈淨係記得講ub唔記得小招嘅存在
小招唔會打得死你但會幫到你補tp等你快啲再開ub再吸對面ub
咁嘅道理？

就係乜野小招

官方twitter人氣分析 唔怪得可蘿最多衫著
但點解優妮係好友部墊底

其實有無人覺得升星升Rank反而變弱咗呢件事好on9

有
成個post都覺

魔法霞係同真步同一個level嘅坦度嚟
5星咗妹弓點殺呀

老實講純人設 克蘿衣>優妮>切嚕
不過切嚕有佐倉加成

條弱智太睇高6星妹弓

但係對非洲人同無課福音黎

切嚕個人故事我覺得有陣君比嗰啲青少年成長小說feel

升錯同死亡一樣
任何人都平等咁收皮

有冇人講下SP呀
小薯想跟大佬學野

Sp去成人台吧

5星魔霞有350+物防咩（唔計ex+，因為真步ex+前已經350+物防）

魔霞 係咪要卡4星R14-6 ?

佢地個fing頭ED
我覺得切嚕fing得最有feel

自己去巴哈睇啦

依家成人台都唔俾人收SP

你本身都大把

好視乎你用咩隊對對面咩隊架咋喎
例如448同6星黑貓都有aoe技，但要睇你自己用緊咩去配霞，如果前排同霞距離夠嘅話的確打唔到佢嘅

係
你幾時上我到

Ok

Show Blocked User - 響美空

今日歪咗露娜出嚟 超得應該揀邊隻好？

優妮...

又歐 要退公會了

挽留

冇得揀仙貝

日版兔耳妹弓
台版魔法霞
兩隻都唔係限
等歪中嘅人多
由其依度台版嘅人多
唔多石嘅應該留石抽遲下限定連發

唔撚係掛 ...常駐都無嗎...

都未出

5星滿，未睇魔法霞絆
順便講埋真步ex+係魔攻，實際上場霞係硬d

台版有撚排啦

....搭錯線 sor

魔法霞絆竟然係加魔攻咁2隻係一樣硬

揀邊隻好

你有邊隻未有先

龍女吧 打未來嘅ex3公會戰有用

哈哈劍

全部泳裝，萬聖忍，嘉夜，萬聖美咲

咩嚟

嘉夜？

魔法霞絆全魔功唔洗理
不過你r16嚟喎，魔法霞唔係r11最好咩
ex+係多30物防姐

你得一隻常駐未有 揀乜鬼

最有錢嗰個

又好似係

佢個吸tp好似食lv食得好重

日服幾時整多次超得

3 週年

r11 11tp up
r16 8 tp up
差3tp up，但兩個rank係無外力嘅情況都係要11動先開到ub
有捱打先可能差1動

但r11同r16嘅雙防差距就係妹弓好彩就秒到 vs 上滿buff嘅妹弓要好撚柒好彩先秒到

2回殺大失敗

我都想要仙貝

常駐角不了
有舊世代就話課姐

超賓妹

信賴度係咪9 答就得

係 一定會滿

YS

騎士君有幾想做魔法少女

82級終於過到EX2
new year burst

隻魔法104lv都係畀妹弓 (滿lv)秒 拖唔到
睇嚟我太天真

美食ser新公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩

巴打 我而加咁升有冇問題

唔好忽略tp消耗減輕呀，係講緊你每次開完ub會有幾多tp剩番喺度

每日回幾多次體力好?
依家冇up好難刷裝
同埋活動係咪每日刷晒啲Hard就得
利申：60lv

82抽 魔カスミ
請問應該升成點？

井了？

唔抽咪唔會井

無井到
及時收手

見到歐洲人話唔夠女神石，但我已經女神石突破7千
之後仲有3隻限角，希望飯糰可以免費10連出貨

收手點知自己唔井呀

我得返900粒

突然感覺到一股氣

有冇巴打教下路

我覺得佢成日逼霞變身好好笑

唔係連魔霞都要卡三星掛

R10 淨係裝右上角件裝

退公會了

你甘能7早起身 吾洗訓?

唔洗做咩

如果無老師 但有魔法霞

競技場1v1 攻&守 大家會點盲組 我要諗諗投資邊隻

升左堆限先 升似似花夠推圖

我而加升左似似花 新年可可籮 泳裝咲戀 聖誕千歌 同埋矛依未 咁樣推圖應該夠?

我地絕交啦

吾巧

成班post加埋得3個人抽

出泳裝都唔知典算 又得返3000石

長課長有

我都係得唔夠井照上左先
老婆點可以忍手唔抽
唯有希望唔好下個池就出新泳裝

水著雪哥你敢信?

靠你搶多啲嘢幫我課

希望佢出多幾次常駐或者復刻先

法國啲運喺哂隻鳩驚度
今個pool又10抽惠惠

連續5個pool了 但我想要悠悠

睇日期黎講應該起碼出多1次常駐/復刻
應該起碼可以儲多接近一個月

btw 你試下過隔離post重覆多次依堆說話
利申: 我60抽先中悠悠
仲要唔中惠惠
唔敢抽了
得返萬幾石
官方係非官方渠道話: 遲下半周年會出限
儲定石啦

佢唔好呢個pool完就出泳裝就得啦

我上次講過話連續4次

如果真係出限就儲石唔抽悠悠了

等抽限 希望出王女先

正!

愛麗妹碎係送邊個?
步末同日和?

通常啲GAME都起碼7月先出泳裝
出口術幫你燈下

半周年要等到8月尾
唔知忍唔忍到咁耐

垃圾碎...

真

可能過幾日就繼續抽悠悠

感覺到自己會歐

咁抽抽佢啦

今晚放工先抽
預計50抽內中
等睇圖啦

仲未夠鐘申請
連豬已經滿咗人
成為咗三服孤兒新手

カヤヤ收王殘刀不知幾好用

真係30個人撞足咁多日都撞唔死

6場6塊真步碎未試過

歐試過重置但一日零碎

人地打緊2周目牙

假圖黎好似係

我屌你老母......

500母豬不錯了

依家廣告好撚大格

真
最on9既係美國既廣告有蓮蓬

問下會長會唔會踢都一兩件囉

我連冰個係會長都唔知= =

笑笑笑
笑你老母牙

想笑

UE生花柳

好mean

痴線 魔霞好撚勁
對面有魔霞防守完全唔知點打

你生花柳

加入/skip佢地

甘能惡😑

尋日抽完擺防守到依家都未俾人打過

典砌隊好🤔

防守8連勝

有無隊些牙下？

我果邊常見呢3隊

有條友用3款隊打我3次都輸 前20全部都係魔法少女 join them la

龜能到on9

要升星好d?🤔

有蛋抽未

你會長叫唔好升
你升唔驚俾人秋後?

我仲係3
都冇俾人打過點知夠唔夠硬

未能驚過
最多同你一齊做孤兒

吊你老母on99= =

又典牙😑

😑

頭先4星霞一野俾妹弓射撚死左升5星算了

好多母豬石

邊夠你多 日版大佬

抵拉 比人吊==

有條友用同一隊打我魔霞兩次
仲要係充電隊

你咪仲多

得返一千

得返一千咋

想問下大家會唔會買mana拎探索次數

咁有錢
小薯剩係月卡

有買每月+3

魔霞暈個range好撚大

我妹弓ub未開已經死隊友可以點打。。。

有
好缺

聽講歐洲人先會好缺mana

你聽邊個柒頭講

練度低值唔值得將萬聖美美5星博PVP拎高啲排名?
而家1V1卡係100幾名, 3V3卡係500幾名

每月+3抵過2倍每日590石打廿次

低練度個定義唔係好清楚係咩,你有咩角色要升而未升又唔知,不如你貼個box嚟睇下有咩應該升

啱啱同佢哋做完愛

生花柳

佢地三個有先惹到佢

佢忌妒成恨

你生粒粒

唔買跟本升唔到人
每個月要追最高LV
跟住隨時要升一兩隻新角

而家個box係咁樣

聽到都凳佢痕

升咗rank睇下夠唔夠打先
真係唔夠先升星，因為克總今個月出專你都要母上5星+專

望到我佢哋痕

咁岩撞到條仆街係咁打我我就係咁換人佢就精神分裂

1V1應該點樣組?萬聖美美+羊駝+雪+泳裝咲戀+魔法霞?

1v1上到頭百應該要見隊拆隊？
唔係好知下面嘅生態環境
防守就參考下你附近啲隊再睇下點放隻魔霞

新可井撚咗 依家魔霞好撚驚又井

比d信心

其實井又有咩可怕喎

冇井就唔好抽普池

又要睇返上個post尾

你1v1依家百幾名係咩情況啲對手幾Lv?
正常90-100幾lv用你呢隊可以上到7080左右

魔霞好靚 想要

抽！ 出左事就搵#15

啱

想幫佢兩個魔法少女補魔

上一個池已經搵咗佢

俾啲信心自己
最多我同你一齊抽
利申10連+1抽 合共20 母豬石，決定離場止蝕

叫佢幫你課金補數啦

對手多數70-80LV左右

咁你應該可以上啦

冇法隊打唔到sp

冇老師係咪用唔到魔霞
大家點砌隊打pvp 我隻霞防唔到妹弓嘅

防守最多人放
羊 酒 可 老師 魔霞
如果唔知點放跟你上面一兩位保護色

老師仲未6星可以點部署好

抽左先算 唔抽又點知使唔使井

搏人唔打你

進攻會唔會用到佢？我冇老師抄唔齊隊

進攻之前見煌靈介紹有隊幾好用
酒鬼 似似花 老師 魔霞 露娜
我都唔係好識用,等多幾日睇下有冇隊抄

未升到老師已死

如果想keep排名一早要母上去啦，慢慢換嘅一係你等日和6星再打返上去

歐得濟
得番2百幾粒母豬石

200粒母豬夠換80粒碎

Mana同exp水都係缺到仆街
有碎片都升唔到cls

可樂加萬樂珠嗎

魔霞冇海豹?個po慢咗咁多

常駐想有幾多人抽

幾好丁係真嘅

我丁優衣

唔抽pvp頂唔到

識貨

尋日抽完入pvp成排都係霞 唔入隻入去實俾人打到仆街

對不起

畀返錢人井未

睇返上個post尾啦

一晚冇上都唔洗驚跌太多

任抽架wo

我抽到了

之前唔只咁少

299抽?

常駐係咁上下

係

到時情姐咪又大把

情姐我抽到突破保底

泳媽0.35%單抽中easy

我日服井返蒞

嘻

我0.7都井

1.4都井

我係啲公主祭井
母咪又井 新黑又井

金髮妹仔屌打藍髮妹仔

講得幾啱

人都訓左....

電母巴

井咗一次似似花

我泳裝就井

井過泳飯 聖誕老女人

阿婆都井

哭了

個po好撚多油王

日服重有2井石
唔驚！

你都係

冇返十幾萬有償都唔巧意思入黎吧

真
微課得三萬幾有償

禾得1500有償😑

躝吧 你冇資格入黎

屌 個公會啲打手走撚晒
我都走了

28蚊都冇課0甩有償我係0

好想抽嘢

有無美食公會收人
5 月打1億3
我會乖乖出晒3刀

你地對5對得住sonet爸b

大翅膀

垃圾會長唔肯踢 聽日先得

啲人走撚晒 得番20個

1e3

我到而家都唔知會入面啲人邊個打邊個

新手唔比呀

點算我得300

咁抵都唔課下你冇資格抽獎

呢個po好多老屎忽冇嘢做搵新手嚟插

班老c忽每日都下d新手 好能toxic

真香

已走

yes ho mean

是

珍利申超伸首

u 躝啦😑

真 呢到得我萌新

阿xx咯

依個真係母豬po頭號毒瘤

同意

150萬戰力 玩左9個月既萌新在此

我7個月先得70萬

玩左9個月仲未過100

who🤔

放工
開始抽

返老還童
利申：真 新手

改名收可可蘿大翅膀未
ue同電姆一樣訓緊

改了改了

歐撚?

新手求教1vs1進攻同埋防守可以點組隊

唔算啦
尋日11抽20母豬石我都打定輸數

影響對其他老屎忽嘅觀感

防守就抄你同區排頭幾個d
進攻睇攻略網

你咁都算新手咩

仲有一半人都仲係1lv
唔叫新手可以叫咩

咁能多5星又6星黑貓飯糰咁

呢到個個都話自己新手

最撚憎老屎忽

依度除咗海豹,最多就係老屎忽

公主幣除咗布丁紡希之外換咩好
仲未有初音同中二

R15仲多過我

所以話好多老屎忽份新手

有圖為證，me真係新手

禾陳日先Kai始挽

咁又真係幾新喎

七七香？
再唔係初音囉，有六星

典牙😑

拎你日服AC出黎

拿我話台服新手，冇話日服唔係

扮晒嘢

what😑

輕輕一推。
真步係咪暫時留住R12 專30先好啲？
同埋 新年可可蘿係咪都留3星R10
最後 普通可可蘿我R14-4 滿專 有無升多到（跟咗煌靈留144 ）

咁多位大佬唔好介意新手問咁多 因為升錯咗好多隻
我隻泳咲R14-6咗

2個服都勁過我

你咪留到會戰開波睇情況
月頭升咗都係擺喺度架啦

你咪係老屎忽係都要講到咁白

真步有得卡就卡r11，日服5月4王如果成個會都無嘅話一刀會跌300萬

新可是鳩但，無乜最佳軸有佢份，auto黨就唔care嗰少少分啦
普可無人知，都係有低卡低啦，期期都唔同

泳媽我有印象嘅係1月水箭龜夢想刀要卡3星，同4階雷雷要5星咁，無乜印象要唔着某d裝

多謝大佬 我以前R12了 返唔到轉頭 你專武30定滿

新可 我唔敢升住 留R10

普可 今日先6星。。留R14-4 滿專算

平時1e3都無咩野神降臨之後得1e3，到時4階段收尾刀都未必得，不如等次n3每日30管追一追進度先

有冇三服公會收新手牙
孤兒仔好能慘

真步未開6星之前已經滿咗，已經預備等人借
不過日服都係呢期先有綁真步rank嘅刀流出，前幾期都無乜所謂，到時先算

其實主要要卡rank嘅都係新年黑貓d fd，其他升咗衰極有限
唔係aim到美食前3 level嘅話其實跟無羽/煌靈嘅表升就得，齊角同多時間出刀先係重點

每日30管推人落地獄

多謝大家支持同鼓勵 我得咗啦！今次唔洗再井

我初初玩都N3日日30管

真步R11打PVP會唔會唔夠硬

真大佬玩法

又屈😑

無

想打戰隊又算齊角既話d石用黎追進度好過，抽角你唔係重課就只會抽限角or公主祭，唔30都可以考慮15管

屌你老母

我日服新手求帶

又有外掛= =
又逼我開email舉報= =
垃圾支那人六四都要開外掛= =

我都係

大劣人今日係6月5喎

我都係 刷完VH就上得6星

惡能到 ...😑

?????????????????
12點都未過喎

而家主線推到22最後一關, 應該打裝備比推圖用既角色, 定係幫呢幾隻PVP角色升RANK?

4王R11

上個post唔係有人收咩？

佢cd 緊嘅時候 個會就full左

咁慘
我個會唔勁 介唔介意？戰隊唔失蹤已經好歡迎你

應該係this
我個會長話呢隊無r11真步就得900，有就1300

但傳聞有無公開陣容嘅1700隊

咩名🤔

孤兒仔又要返工

有人要你啦😑

我都係日服新手, 個個日本公會搵唔到香港公會

領養紙未簽落去我都仲係孤兒
希望佢未瞓

希望佢唔要你

踢咗 入黎啦

申請咗

我唔會咁衰嘅

佢留id 你邀佢咪得

歡迎

多謝大佬接收孤兒仔我

你地下城果到唔放支援嘅

孤兒個時會自動cancel哂啲地下城支援
依家掛返上去了

原來係咁
6月戰隊加油

我咁既升level速度我估六月尾有105到110左右掛
我會盡量的

大丸佢地抽可蘿餐飯食左3萬幾 RICH到

港紙?

大劣邊度有64呀 不嬲一年得364日架啦

台

usd

台紙都唔平啦

Sonet大佬快啲ban9條友啦
我心態崩啦

唔緊要 出下刀就得 每個月都有打戰隊就失蹤嘅人 每次都要迫我再踢人

美食ser新休閒公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩

台灣搵到餐廳食咁能貴先好野

月中好似又黎賭過

再針對我地絕交啦

放心
時差既關係我多數係大家仲瞓緊個時就出哂三刀

所以話佢地都唔知搵幾多

吾巧牙 g錯了

辣殺老屎忽

你又想典

冇呀臨訓前say個hi啫

躝啦😑

幾時開日版分會

懶貓好似話上次聶寶請果陣有比返佢同佢條女果份，其實都係做效果，私底下比返都唔出奇

今餐懶貓都有俾 自己叫多左萬幾野食 最有米係佢

躝啦

最窮應該係聶寶

支持

CD緊，準備聽日入嚟 咁少人滿LV嘅

仲有3個限角池，希望今年可以平安渡過

仲有冇位，24個鐘之後先入得

頭先睇到仲有 7 個位

佩可星碎已組49粒
但隻野仲未到4星

呢條片佢地都係完咗先公開
抄都冇得抄

你依家9999999999石 母上去咪得

96lv
6星優花梨解放我依家成功砍死到一隻後排
一個星期內應該過到

點跟

會盡快升lv

50石抽又送多100甩母豬5抽2張了有冇咁易抽牙

記得呢到都有幾個井

我冇up都抽到 霞寶寶很淫亂

我建議貼堂貼依個post

新手公會 有滿lv已經偷笑

但滿lv嗰個基佬蒞

再返屋企等多幾日通知

幾時有 N3

下個月

有冇諗過保底嘅人見到有咩感受

我地會d人個個都歐能到

睇返5月151都有121億
6月都要認真出新黑先保到150
想死

可可蘿同佩和都就快滿星碎
好快我就每日有多120體用係其他地方

抽不到你

又有花生

咪攪我個會d人

惡能到 ...

新黑真係害人不淺 大把休閒公會解散 D人本身對自己隊好多不滿 順便引爆埋打哂季後賽

會長慘被獻祭

你刀是歐能

唔好以為唔洗還

咪屈抽得仲多過你

成班都歐撚

同2

講到你唔係咁

真係唔係

Stalker

u歐能

想食野

食左拉麵未

部腦咁型

Cheap野黎

幾好食
即食拉麵黎講

好似Monkey機

你up乜

又煙肉又餐肉又腸仔 ching遲早有cancer

珍

食一餐就cancer
你打飛機一次都生花柳

惡能到...

大家咁話

法國呢位ching成日搏吊=,=

有冇食物圖
貼啲黎
好肚餓

今日比魔霞打到PK

我個區前30全部魔霞

多數幾多星

無魔霞學咩人打pvp

利申無打pvp好耐

4>>>3=5

放左魔霞兩日 一場防守都冇輸過

你爬左上黎先好講

上完去成日比人背刺 我龜係下面算數

魔霞好難拆咩 利申冇抽魔霞

學埋台仔唔俾幣了

佢哋on9唔識用先咁放
魔霞配老師難打十萬倍,依家應該未有一隊高勝率打得贏,入到去都要靠運

唔知佢錯team定點

佢隻怜轉6星可/紡希暫時最多人用嚟防守

1V1要解霞唔難3V3先有DILEMMA玩

打人同比人打都覺得幾穩定拆
不過33真係幾煩膠

3V3可以避開佢嗰隊

猩加玻

有RGB=勁牙
U幾時見垃圾有RGB

真
唔係得佢有2080 240hz mon之餘仲有至少6個鐘電
我都唔買佢

飛出100未
冇抽最大問題係個個都揀啲冇魔霞嘅黎打
就算你拆到魔霞陣 係咁俾人打都唔係辦法

真
之所以前面個幾十名都係有魔霞
係因為啲冇既俾人針住黎打打到落哂去

大佬你1v1第一洗能驚咩

meanwhile禾部電腦（概念圖）

真步一早R14咗冇有怕

針對夠未

講事實only...😑

你個人生除咗蝦新手仲有咩成就

禾1v1 連頭50都未入過

萌新box咩都冇

渣ga 1v1咁易

裁縫 萬炸 新可 新伶 新日和 老師 都冇

呢個作業好正 我抄到

想做孤兒?

惡能到

如果裁縫轉可可羅呢？

有魔霞BB拎多左好多公主幣

個池咁毒嘅 歪咗6隻都唔中魔霞

又食我data

加埋得3MB
你個咩plan, 不如轉轉佢

禾都係

我愛仙貝！

你唔要我要

死基佬

UE 大肚臍

咪尾thx

甘你真係啊嘛😑

躝啦毒瘤 尾完gaylo就尾我= =

角色歌12好能抵買
fing頭歌加Trick or Treat

無幣 因為無人打了

魔霞BB點樣組好啲? 搭老師?

老師 酒鬼 步未 不外乎都係呢啲

禾用緊依隊

其車妹弓都幾cute...

法國你都幾濫

魔霞bb係咪可以直上5星 r16?

阿婆一定唔要

4星都好少死 唔缺母豬石可以上5既

rk10串鳩人

me2

冇曬傻鳩寶珠升唔到

妹弓=四葉=垃圾袋

你瞓醒未

107碎（絕版）呢

阿澄佳奈配緊妹角個時
五等份個作者仲係小學廁所打緊飛機咋

好掛住五月

辣殺作品當冇睇過

五月係好女仔黎

啲幣後期根本冇用嚟嚟去去都係個幾件裝角又買齊

你地老c忽就係姐 我仲未買齊

五月天使

你真步專幾

好多五等份po巴打

咁幾時玩男清屎忽

噚晚玩完

dllm nmsl

正

10000000000009

收手
浪費左1萬石

唔中=浪費咁抽到中咪得

1000